哇！呢班支銀員工返工做乜撚嘢？

低薪請小丑？

推

d女柒到

大大陣leung味

笑4
有份入鏡果d人最好唔好比人認到
如果唔係比人笑足一世

有人backup定？

有腳

好7 wor ching

八點搭九係咩事

一開始條女好仁

一開始睇以為係中銀大陸，點知中銀香港都咁柒

又抄po 拉

尋日已經有個post
再推

幫中銀拉

上唔到熱門，應該有PR公司做嘢

幫pr推

邊個柒啲？

我屌童年回憶

掙咩啊

痴線？

习近平看了也跪在地下拍手叫好

1:22開始個兩條友係咩教會

嘩屌你！正呀喂！
勁過星夢嗰班啦
男嘅博！女嘅索！

全部都新香港人來的？

想起底中間嗰個

好大機會係, 最少我認識人係喺入面做, 佢話好多同事都係

有名你叫中國銀行梗係請中國人

最正個條女呢

扭得好堅得番棚骨嗰個？ 定係個拍曬手喊曬口個男？

冇戴口罩嗰個

想知係邊個咁冇衛生意識，亂咁戴口罩

淨係搵到孫總

業內人士

係office唔開聲剩畫面都忍唔到笑

上網打BOC finance management都搵到

接軌了

原來d教會人士 係哂呢度

溫馨提示！開埋聲你只會夠膽睇一次, 一定唔敢重睇！ 我就投咗降

但置頂嗰條尷尬啲

7到 仲點見人

成班都大陸人樣

上鏡唔戴口罩 又以為自己rap 得好好
應該想紅分分鐘係佢為左出名而自己作 / propose 呢個咁柒既趕客idea

香港會計師公會出咗個垃圾宣傳片後從此被人叫舞會

鳩還鳩 浸大陸味柒好多

呢幾條友仲要頭幾秒已經大大個名寫住咁就一世

片頭個10幾秒偷返黎既

我屌

lunch 最緊要有個橙搣下

好彩已經無再用中銀
唔想用自己既錢養呢班柒人

點解隔住口罩都咁大陣支那味

曲撚到圓

其中一個事主入咗嚟負評

全部聽普通話就知唔係香港人

個19樓想點

好彩一早cut L咗支銀

有冇知情人士講吓呢條片係內部玩下定點

同大陸一撚樣有咩唔係偷唔係抄

好過中銀呢班,2021年啦

我覺得似自己玩下但唔小心流出左

邊個做25仔咁仆街

仲有冇多啲 呢啲柒片睇到停唔到

入面有冇一個真係香港人

真嘅點會拍

條片個個都帶罩拍，係有條仔除罩 驚死人唔認得佢

支那公司成日都係咁

我睇左乜撚嘢

扮大學生dem beat

唔偷點叫支那出品？

我都覺

佢地拍得咁有自信 可能已經周圍send 俾親朋戚友尤其是嗰隻冇罩狗

Report 啦

拍得哩d片都知智力有問題

等多啲人睇到，backup咗先

好L7

有無羞恥心

幾好笑

你溝開下身殘障無腳架？

柒到

依家睇返其實唔差呀

貝聿銘最慘
喺佢幢野入面玩膠

柒到3秒頂唔順熄咗

4眼妹露腳好正喎 51秒

痴撚線
中銀DISCO?

In過中銀專請啲on99好聽話
反而醒目嘅驚你唔聽話

個西裝北佬真係最撚嘔心

雖然係back office, 但居然可以咁岩巉

屌

仲衰𠹌過抖音

好尷尬，同我係呀輝呀～～有得鬥

你哋笑緊嘅同時
大陸人都喺背後笑鳩你班香港人
你哋努力建立嘅嘢，佢哋不費吹灰之力拎走晒，騎住你哋啲香港人

入面個個3皮up

而家啲公司係咁
前排啲股財報
啲宣傳片又係唱歌跳舞...
心諗做乜膠

331 依家有咁多搞作

諗起第時香港會愈嚟愈支那化

支那雞咁平，唔使喺度揀掛

依家都係啦，使乜第時

奇行種咁樣

有啲似銅鑼灣Apple Store門口賣黃牛機嗰個

醒目嘅都唔去中銀
又何來唔請

智障公司

真係得支那先拍得出呢種柒味

見到班支那人就想作嘔

in 過一次manager 位, 個半鐘written test 就係叫我翻譯一份英文financial report 去中文

之後佢打黎我話唔繼續in la

中銀2021年做緊人地14年前嘅野
除左畫質，無其他野比人進步咗

地味

垃圾，好彩已經cut戶口了

成班村姑
一定好臭

係佢哋眼中佢哋輸出啲劣質文化，已經慢慢可以取代香港社會半世紀以來培育嘅文化修養

已經侵入到呢個地步
唔明點解仲有人笑得出

人地好專業投入，班支那人點拎黎同人比呀

著到好柒

佢地依家點？
應該做晒人地老豆老母

咪又係大陸人多

反了，美帝

Cringe

一開始仲要抄片

美國騎撚住你中國

美國壓住中國

條女真係向左走向右走索呀!!!
好想撕開佢條裙，一手扯向左走向右走爛佢條底褲 !!!
一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!!
條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同?屎全部奶乾淨!!!
連佢?邊D油都要奶埋!!!
兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!!
再轉身放條巨向左走向右走入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時，
再轉身用100%力度一野Hi落佢個淫?度!!!
之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己D屎!!!
Hi緊佢個口時,用三條手指插入佢個?度係咁了!!!
最後插到個?最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

做乜撚野...

對腳又白又滑 有錯咩

睇咗幾多次先睇到

笑到仆街

四眼妹對腳咁淫 放過佢了

咁坐幾dirty

勁

成張凳都係佢大髀內側嘅DNA 好想買返屋企係咁啜

夠鐘食晏~一齊去濕鳩樓吧~

柒過呀輝，柒到熄條片

d人狂偷片頭 俄仔拍個條航拍片

中國銀行（香港）金融屌炸天 disco 版 ！

琴晚先睇完呢個po

睇唔到重開咗

樓主報咗中銀，拉

冇開

睇到人好尷尬

廣東話果part超級教會

點止

本身首歌已經柒

係咪10仔以上

係支那雞嘅味道

算唔算高級?? 唔識銀行架構

監製係張如城？

希望港台李公公可以日日播
拎獎靠佢

成陣支味

濕鳩樓

俄佬拍片
金主係中國光大

點算偷呢

因為有中銀依個大佬

支那味好重...
真係搵狗入去做

縮圖左一套衫係冇問題
但係副眼鏡同個頭

點解個撚個著C9 裝， 做銀行可以咁hea 嘅？

呢排好多銀行唔使f2f見客dress code casual咗好多

而家疫情下中銀back office堆人可以咁着，只要唔係短褲、背心就得

哇！珍妮佛羅培茲！

淫到

點啊A09

好中口味
格仔
短裙
眼鏡
可愛

屌，我哋班中環友俾佢哋影衰晒

無關啦， 我唔信佢哋唔知當日要拍攝， 明知上鏡都咁唔尊重場合， 仲有啲女都唔化妝， 根本係懶到閪

我有佢哋聯絡資料

淨要眼鏡妹

個pad位吸晒d閪汁

Pm

救命
其他既中資機構呢..幾時有流出

等睇LinkedIn list

呢條女好撚正喎

跟本係C9

屌你咩，成個私煙咁

支銀班人小學畢業未？
表同錶都唔識？

不如帶撚返好個口罩先
或者學cctvb 啲馬騮帶透明罩

所謂中國落黎取代香港中環精英就係呢班人
同想像差咁遠

好撚老尷喎屌你老母

我ok

成班阿姨

咁撚大間公司冇錢搞media production

呢個型d喎

屌 唔講真係以為支國

最後嗰張諗起天線得得B跳群舞

佢地支那係光勇

分分鐘成班都係芝麻intern 嚟

係咪做企金既RM？

隻腳幾淫

連啲裝修都成陣柒味，中銀果然係中銀

一睇裝修就知中資，仲要係用咗耐無翻新嗰款

d仔都.......

你gay?

要gay先可以覺得d仔柒？

對眼自動filter走啲男人除咗唔戴口罩嗰個

style同歌詞係柒
但係女同編樂贏成條街
rap得都OK

咪石油寶單野點丫

习近平看了也跪在地下拍手叫好

拉得

得一個後生女

RM原來做啲咁嘅嘢
中國真係一個巨型馬戲團
專做國際小丑

啲gif好正

睇完好尷尬

舞會唔係浪得虛名

唯有舞者留其名

表哥

好撚正班女staff
勁想入去做

上鏡都著到咁撚柒成班師奶落街買完餸順便拍片

邊兒你老母臭西支那雞

你張gif圖貼切啲

我一次都睇唔曬

精睇華算

亲
简体字没有金表

順英文字母排啫

支那銀行就係呢啲文化，好奇咩。低等人做埋呢啲低等動作，小鬼唔見得大臣，你想佢去水鬼升城隍？ 你話花旗銀行啲員工做啲咁嘅嘢就驚啫

返支共銀行，連時間都唔識講

專才計劃d“專才”掛

跑數呀頭,basic 30k-50k不等,睇經驗
再加commission

中層都要搞呢d野

舊登嘅回憶返晒來真心其實唔差好過支銀以條啦

大陸人唔知點解好鍾意依d門面野
姐係你返大陸叫人黃總,習總,溫總之類
佢地都無分別咩叫柒既logic剩係覺得自己好型

佢哋可能諗自己已經變咗明星，佢柒佢光榮

cls推

乜料

仲有最後個句咩”活乾得不錯...rap....現學”
心諗乾乜撚

幾好聽,
鳩鐘食晏,一齊去濕鳩樓吧依幾句好撚洗腦

果然係支那銀行，做每件事都一定有偷呃拐騙
連出條柒片都要偷人嘢、仲要代表間銀行

支那果然做賊最自豪

睇到好尷尬

我答你，佢哋一定冇
連代表銀行嘅都要偷人片頭，就算拍柒片都要偷呃拐騙

買咩19？

入面大部分咪又係中國人

咁似假膠

點解班支人隔住口罩都成浸支味

諗起棟篤神探
阿菠蘿阿菠蘿

Proud to be in this
International Financial Centre!

我竟然睇曬

直頭係零薪派膠
覺得肯定係冇budget 度縮又要夾硬做

世上真係多孤寒 度縮老闆，見過幾個孤寒到直頭分唔到佢係真孤寒定真on9 既老闆⋯咁岩開左個post share 下, 有興入黎睇下。 no bullshit let’s 屌!

(花生友入) 呢三個老闆係真孤寒定真on9? (真人真事）

屌你老味，如果叫我做呢d on9野仲要拍埋片，我resign好撚過

唔敢睇，柒唔柒得過關家姐？關家姐睇過半次就冇勇氣繼續睇

咁又冇

聽唔明

換著要我做呢啲

馬上賠錢resign

希望大家唔好再推

有支腿治食喎

應該係高薪請小丑...

臭雞

柒到冇朋友

大把大陸人係歐美讀啲二三流taught master 過黎香港做銀行普通staff 取代香港人

屌 好撚低質

遲下唔識普通話就唔做你生意

C永遠排在A之後

乜撚野濕鳩樓

lm

大媽銀行，成堆譚仔呀姐咁

U 永遠排在C 之後

正係到諗點解頭十秒拍得咁專業之後好似中學生作品咁大反差

好有士氣呀

隔離招行請靚女跳舞, 中銀自己攞嚟7

三流係邊dbath ? us state school?

屌click入去既人真係m仔黎明知係柒到唔敢睇系列

我屌..

質素已經係其次，堂堂一間中資大國企，4大國有銀行。

偷人片做片頭，代表國家嘅企業都偷呃拐騙，毫無國格。

擺明唱最多個兩個係nds讀完書留係到做野

之前聽人講企金啲RM basic salary at least 50k pm，未計佣，呢啲大陸人應該老底更高

係，至少6 個月bonus

連登仔一邊屌一邊喪cap條女腳圖
條女仲要明明唔靚
露下肉可以變撚左全場焦點
又要屌又要睇,屌你老母低撚裝到

但幾年前我聽返係出10個月bonus，而家唔知，做Corp Bank應該都有分做咩客

成段片冇一個人嘅衣著係正常

你講既呢d已經夠入IBD架啦

你點話點好喇 呢d入 ibd
你當M7 G5 死

link?

屌笑死

睇到起晒雞皮

好柒

無論拍攝，演支，唱功，跳舞都高幾班喎

隔住個口罩都聞到陣豬閪味

喂
你咁大舊石砸落嚟都搶成咁個樣就真係搞笑喎
同埋搶咗就係你㗎啦咩
2021已經維持到落去咁嘅樣

隔住罩都覺得樣衰真係冇得救

呢個咪已經係backup版

想俾佢大脾夾到射

支銀

唔係帶海鷗 拉得

笑死

維納斯同阿波蘿都跳得好過佢

條褲見到襪⋯ 小學咩

尷到瀨咗屎

唔理係姣閪定豬閪，有得𨳒係就好閪

Ut

做中資嘅人一律當藍絲處理
特別係19年先入職嗰d

究竟做中資嘅人咩心態
出賣香港人 影響手足前途係咪好自豪

硬係凝住佢地個口好臭
大陸人個口唔知點解特別臭